有冇巴打女朋友成日不讀不回

難得覆咗一兩次
就已讀埋添
有時連自己係咪佢條仔都唔知

俾人屌緊點覆你

屌你老母

同第二個傾緊
唔得閒理你
帽事既

遲早分手

利申：過來人，根本就係水泡來

收皮啦

你都on99

on9

佢以前唔係咁㗎

唔信就算

夠鐘死心了

就假啦

唔想面對

駁唔到

你條女真係極品 根據你所開既post ,
結論： 你有99.9% 帶緊帽

做男人做到咁冇尊嚴真係失敗

你試下落7-11 買張新電話卡， 將wts icon轉做 求其搵張型男背影相 之後扮wts add 錯佢 話既然add 錯 不如做個fd ，扮有錢佬， 再問佢係咪單身。相信佢一定秒回！

睬你都傻

以為佢性格應該會直接block鳩我

未諗到點覆姐
利申絲

即係佢唔重視你囉

我調轉

調轉點睇